msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpxedit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations\\@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-16 13:46+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-16 13:11\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: gpxedit\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /master/translationfiles/templates/gpxedit.pot\n"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/appinfo/app.php:43
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:2
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/admin.php:7
msgid "GpxEdit"
msgstr "GpxEdit"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/admin.js:15
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:403
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1301
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/admin.php:27
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:165
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:209
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:255
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:305
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/filetypes.js:11
msgid "Load in GpxEdit"
msgstr "載入"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/filetypes.js:36
msgid "Edit with GpxEdit"
msgstr "編輯"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:399
msgid "Draw a track"
msgstr "繪製航跡"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:400
msgid "Add a waypoint"
msgstr "新增航點"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:401
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:402
msgid "Nothing to edit"
msgstr "无要編輯内容"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:404
msgid "Nothing to delete"
msgstr "无可刪除内容"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:405
msgid "Validate changes"
msgstr "驗證更改"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:406
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:407
msgid "Discard all changes"
msgstr "捨棄全部變更"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:408
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:416
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:409
msgid "Drag to move elements,<br/>click to remove a point<br/>hover a middle marker and press \"Del\" to cut the line"
msgstr "拖動滑鼠以移動元素,<br/>按一下以刪除點<br/>懸停中間標記並按 \"Del\" 以剪切線條"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:410
msgid "Click cancel to undo changes"
msgstr "按一下 \"取消\" 撤銷更改"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:411
msgid "Click on an element to delete it"
msgstr "按一下某個元素可將其刪除"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:412
msgid "Click map to add waypoint"
msgstr "按一下地图添加航點"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:413
msgid "Click to start drawing track"
msgstr "按一下以啟動绘制航迹"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:414
msgid "Click to continue drawing track"
msgstr "按一下以繼續繪製航迹"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:415
msgid "Click last point to finish track"
msgstr "按一下 \"最後一點\" 完成跟蹤"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:417
msgid "Cancel drawing"
msgstr "取消繪圖"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:418
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:419
msgid "Finish drawing"
msgstr "完成繪圖"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:420
msgid "Delete last point"
msgstr "刪除最後一點"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:421
msgid "Delete last drawn point"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:488
msgid "Track"
msgstr "航跡"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:493
msgid "Route"
msgstr "路綫"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:498
msgid "Waypoint"
msgstr "航點"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:503
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:504
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:505
msgid "Comment"
msgstr "注釋"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:506
msgid "Link text"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:508
msgid "Link URL"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:511
msgid "Lat"
msgstr "緯度"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:513
msgid "Lon"
msgstr "經度"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:515
msgid "Symbol"
msgstr "標誌"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:518
msgid "No symbol"
msgstr "沒有標誌"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:520
msgid "Unknown symbol"
msgstr "未知符號"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1007
msgid "Failed to save file"
msgstr "儲存檔案失敗"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1025
msgid "File successfully saved as"
msgstr "檔成功保存為"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1136
msgid "Impossible to load this file. "
msgstr "無法載入此檔。 "

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1137
msgid "Supported formats are gpx, kml, csv (unicsv) and jpg."
msgstr "支援的格式為 gpx、kml、csv (unicsv) 和 jpg。"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1138
msgid "Load error"
msgstr "加載錯誤"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1241
msgid "Tile server \"{ts}\" has been deleted"
msgstr "平鋪伺服器 \"{ts}\" 已被刪除"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1244
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1248
msgid "Failed to delete tile server \"{ts}\""
msgstr "無法刪除平鋪伺服器 \"{ts}\""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1263
msgid "Server name or server url should not be empty"
msgstr "服務器名稱或服務器URL不應該為空"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1264
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1269
msgid "Impossible to add tile server"
msgstr "無法添加平鋪伺服器"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1268
msgid "A server with this name already exists"
msgstr "具有此名稱的伺服器已存在"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1334
msgid "Tile server \"{ts}\" has been added"
msgstr "已添加平鋪伺服器 \"{ts}\""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1337
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1341
msgid "Failed to add tile server \"{ts}\""
msgstr "未能添加平鋪伺服器 \"{ts}\""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1413
msgid "Failed to restore options values"
msgstr "無法還原選項值"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1414
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1469
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1468
msgid "Failed to save options values"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1535
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1542
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1549
msgid "Impossible to write file"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1536
msgid "write access denied"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1543
msgid "folder does not exist"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1550
msgid "folder write access denied"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1556
msgid "Bad file name, must end with \".gpx\""
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1672
msgid "Load file (gpx, kml, csv, png)"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1689
msgid "Load folder"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1701
msgid "There is nothing to save"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/gpxedit.js:1706
msgid "Where to save"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/leaflet.js:5
msgid "left"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/js/leaflet.js:5
msgid "right"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:3
msgid " "
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/admin.php:8
msgid "Extra symbols"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/admin.php:9
msgid "Those symbols will be available in GpxEdit."
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/admin.php:10
msgid "Keep in mind that only symbol names are saved in gpx files. Other programs will display default symbol if they do not know a symbol name."
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/admin.php:34
msgid "Recommended image ratio : 1:1"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/admin.php:35
msgid "Recommended image resolution : between 24x24 and 50x50"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/admin.php:36
msgid "Accepted image format : png"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/admin.php:38
msgid "New symbol name"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/admin.php:42
msgid "Upload new symbol image"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:4
msgid "Load and save files"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:5
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:106
msgid "Options"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:6
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:316
msgid "About GpxEdit"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:24
msgid "Load file"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:25
msgid "Load directory"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:27
msgid "all files"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:35
msgid "Save"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:37
msgid "File name"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:40
msgid "Metadata"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:42
msgid "Track name (optional)"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:44
msgid "Description (optional)"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:46
msgid "Link text (optional)"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:48
msgid "Link URL (optional)"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:51
msgid "Choose directory and save"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:54
msgid "Clear map"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:65
msgid "loading file"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:69
msgid "exporting file to gpx"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:73
msgid "saving file"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:109
msgid "Default symbol for waypoints when value is not set"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:110
msgid "Waypoint style"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:114
msgid "Tooltip"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:116
msgid "on hover"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:117
msgid "permanent"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:119
msgid "Units (needs page reload to take effect)"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:121
msgid "Metric"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:122
msgid "English"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:123
msgid "Nautical"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:125
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:127
msgid "Use defined symbols instead of default symbol"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:126
msgid "Use defined symbols"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:129
msgid "Clear map before loading"
msgstr ""

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:131
msgid "Approximate new points elevations"
msgstr "近似新點海拔"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:135
msgid "Custom tile servers"
msgstr "自訂平鋪伺服器"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:138
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:178
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:222
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:268
msgid "Server name"
msgstr "伺服器名稱"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:139
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:179
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:223
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:269
msgid "For example : my custom server"
msgstr "例如: 我的自訂伺服器"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:140
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:180
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:224
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:270
msgid "Server url"
msgstr "服務器網址"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:141
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:225
msgid "For example : http://tile.server.org/cycle/{z}/{x}/{y}.png"
msgstr "例如: Http://tile.server.org/cycle/{z}/{x}/{y}. png"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:142
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:182
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:226
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:272
msgid "Min zoom (1-20)"
msgstr "最小變焦 (1-20)"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:144
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:184
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:228
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:274
msgid "Max zoom (1-20)"
msgstr "最大變焦 (1-20)"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:146
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:190
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:236
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:286
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:149
msgid "Your tile servers"
msgstr "您的平鋪伺服器"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:175
msgid "Custom overlay tile servers"
msgstr "自訂疊加平鋪伺服器"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:181
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:271
msgid "For example : http://overlay.server.org/cycle/{z}/{x}/{y}.png"
msgstr "例如: Http://overlay.server.org/cycle/{z}/{x}/{y}. png"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:186
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:276
msgid "Transparent"
msgstr "透明度"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:188
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:278
msgid "Opacity (0.0-1.0)"
msgstr "不透明度 (0.0-1.0)"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:193
msgid "Your overlay tile servers"
msgstr "你的覆蓋瓷磚服務器"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:219
msgid "Custom WMS tile servers"
msgstr "自定義WMS磁貼服務器"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:230
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:280
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:232
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:282
msgid "WMS version"
msgstr "WMS版本"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:234
#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:284
msgid "Layers to display"
msgstr "要顯示的圖層"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:239
msgid "Your WMS tile servers"
msgstr "你的WMS瓷磚服務器"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:265
msgid "Custom WMS overlay servers"
msgstr "自定義WMS磁貼服務器"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:289
msgid "Your WMS overlay tile servers"
msgstr "您的WMS覆蓋平鋪服務器"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:318
msgid "Features overview"
msgstr "功能概述"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:320
msgid "Draw, edition and deletion buttons are in the map's bottom-left corner."
msgstr "繪圖、編輯和刪除按鈕位於地圖的左下角。"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:322
msgid "You can draw a line or add a marker."
msgstr "您可以繪製線條或加標記。"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:324
msgid "If you click on a line or a marker, a popup pops and let you set the object properties."
msgstr "如果按一下某一线或標記, 快顯視窗會彈出, 並允許您設置物件屬性。"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:329
msgid "After a click on \"edition\" button, in edition mode, you can"
msgstr "點擊 \"編輯\" 按鈕後, 在編輯模式下, 您可以"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:332
msgid "move markers"
msgstr "移動標記"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:333
msgid "move line points"
msgstr "移動线點"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:334
msgid "click on a line point to remove it"
msgstr "按一下某個线點以刪除它"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:335
msgid "hover a \"middle marker\" (between two line points) and press \"Del\" to cut the line in two (this action cannot be canceled)"
msgstr "懸停一個 \"中間標記\" (介於兩個線點之間), 然後按 \"删除\" 將线剪切 (此操作不能取消)"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:338
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷方式"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:340
msgid "toggle sidebar"
msgstr "切換邊欄"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:341
msgid "toggle minimap"
msgstr "切換迷你地圖"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:344
msgid "Documentation"
msgstr "文檔"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:352
msgid "Source management"
msgstr "源管理"

#: /var/www/html/n18/apps/gpxedit/templates/gpxcontent.php:363
msgid "Authors"
msgstr "作者"

